等緊車番工嘅人不妨扮好嬲，等人採訪就話好嬲政府同黑警。

推

暗黑兵法 幫你推上熱門

TVB會幫你cut

push